[A/I] 萬國覺醒 Rise of Kingdom (2) 誇服季度賽大戰

遊戲下載：
An機

IOS
Appstore 直接揾 萬國覺醒

Facebook Page:

王國Server: #1030 第二區

巴絲們入Game過完新手教學之後, 禁一禁左下角icon, 「設定」-->「帳戶」-->「新角色」,之後就開到隻人黎#1030

公會名：
主盟： hkl
分盟： HKSS
農盟： hk3, hk2

tg group:
入左記得報到講聲, 歡迎其他server巴絲入黎討論

常見問題：
Q1: #1030個server咁舊會唔會好難追進度?
A1: 有心玩甚至課金既話唔會好難追, 呢度有2百位左右既香港人陪你一齊玩, 如果你去新服自己一個玩就一黎悶二黎入唔到最勁既盟都只會比人打殘或者比人打壓, TG GROUP已經有唔少其他SERVER既巴絲等緊轉SER到時一齊過黎#1030打天下

Q2: #1030 週邊王國會唔會好勁, 如果轉過黎比會唔會其他SER打殘?
A2: 目前我地KVK係 #1025 ~ #1032互片, 暫時以王國計我地活躍人數最高, T5數目最多(15個左右, 黎緊多幾個), 而其他王國既T5都唔夠10個, 甚至好少上線

Q3: 新手入邊個盟?
A3: 目前hkl同HKSS都比較滿, 建議大家入住hk3/hk2熟習下點玩先, 等升到咁上下就入返呢2個盟同大家打仗

Q4: 點先夠打KVK?
A4: 基本上要有T4 兵, 入集結利用T5科技打仗/建築物

其他問題請睇下方留言

基本問題:

Q1. 點樣轉ser
縮細地圖（好似係太空望落地球咁），右下角有個圈圈，揀返#1030，第二區
（7lv係最後死線，8lv就轉唔到ser）

Q2. 咩國家勁？
每個國家都各有特色，隨個人喜歡。
有d國家研究速度快，有d採集速度快；亦要考慮每個國家相應既特種兵，一般4階兵就可以研發相應既特種兵，例如德國既4階特種兵係條頓騎士

Q3. 用咩統帥勁？
橙色＞紫色＞藍色＞綠色。同時要比較埋技能等級，5lv技能既紫英會勁過1lv技能既橙英。同時亦要考慮技能效果，例如巴御前雖然係藍英，但佢技能效果有用，所以好多巴打都會升佢做副將。當然最勁係滿技橙英。建議0課巴打可以主升紫藍將，因為好多任務會送紫藍石像，多數課金先升到橙將。

Q4. 主將副將有咩分別？
主將對於部隊黎講有技能＋天賦加成，而副將只有技能的加成

Q5. 建築工人列最多有幾多？
最多只有2列，無論1lv大本定25lv大本最多只係出2列。Vip6 可以有永久2列。

Q6. 部隊列數最多幾多？
5lv大本出2隊，11lv出3隊，17lv出4隊，22lv出5隊。所以，快衝上17大本出4隊採資更快。亦建議巴打以衝大本為主。

Q7. 咩採集英勁？
基本上後期出到4－5隊採集，每隊又可以放2個統帥（一主一副），所以所有採集英你都需要。想採集快就升爆採集技＋天賦主升採集。

建議巴打留意部隊負重量，量力而為地採資，盡量採得乾淨d採到0 ，如果唔係個資點就會因為淨低果1千幾百，猶如垃圾啦

Q8. 點樣搬城？
有3種遷城券。
橙色＝隨你想去邊。紫色＝只可到聯盟領地範圍。藍色＝隨機

Q9. 治金術前面既科技要唔要升？
治金術前面既科技可以靠開村莊或者探山洞升。所以，未升到治金術前，主升兵力研發果邊。

Q10. 戰力點計？
戰力＝統帥＋科技＋建築＋兵。兵力＝兵數。所以，戰力高唔代表一定好打。

Q11. 用唔用寶石買vip好？
因為vip6有永久2列建造工人，建議最小升到vip6。即使唔課金，只要做齊左手邊任務指示會得有寶石，寶石量足夠升vip6。

Q12. 點破敵方既反偵察？
可以派一隊1隻騎兵既隊去打佢城，睇戰報就知兵數。

Q13, 拆旗，燒旗點解？
拆旗，燒旗。代表attack 打仗。

Q14, 點樣打仗？
打仗可以分工為 掃採、插旗、集結 3個主要工作

掃採：以攻擊對方採野隊為目標（即是不攻擊對方城堡、旗幟、聯盟中心、所佔的關口、聖所等等 ）。達到削弱對方資源為目標。同時對對面採集隊的傷兵會停放係醫院，結果醫院數為1000，對方傷兵數為1200，代表對方有200死兵，死兵會直接消失。所以掃採可以增加對方爆醫院的可能性，削弱對方兵力。建議用全騎士隊作掃探隊，由於行軍速度快，遇上敵軍可以快速撒退。

插旗：可以霸佔領地。由於要領土互相接觸才可攻擊對方旗幟、聯盟中心、所佔的關口、聖所等等，所以起地主要目的是為了進攻。同時亦可以透過我方插旗以切斷對方插旗的路線，以達到防衛目的。巴打們需要派出兵力建造旗幟，同時另派出兵力守護正在建造中的旗幟以防敵軍行近／圍堵對方正在燃燒中的旗幟，以防敵方進入維修

集結：1隊100萬兵力的集結軍所造成的傷害，較高於由20位巴打（總數100萬兵力）單打敵軍所造成的傷害；同時集結兵力愈多我方死兵的數目就愈少。一般由對力較高、集結數目較多的巴打負責結集。如未能趕上集結的巴打，可於集結目標的附近札營，以便補兵，然後於集結軍攻打敵方時點擊我方集結軍，會出現綠色加號作即時加入集結軍補充兵力，以維持我方集結軍於最高兵力水平。

另外，需要部份巴打派出兵力攻擊正在前往支援既敵軍，以削減對方支援軍的兵力。

建議日常時間多作掃採活動，以減少敵軍的資源及減慢對方發育，亦增加敵方在正式打仗中爆醫院出現死兵的可能性。
亦建議巴打預留及儲起遷城券（指定遷城及領土遷城）一但打仗，飛城去最前線

Q15, 點樣控兵和札營？
可以利用前往資源點採集、攻擊野人、旗幟增援、攻擊敵軍的方法，以控制軍隊前進路線，可以點擊行軍中的軍隊會出現撒退與札營，札營可以令軍隊停在地上，等候下一步的指令。

建議利用採集資源點、攻擊野人、旗幟增援方法行軍至敵人身邊，到就快到達敵軍前，按紮營停下，避免使用直接攻擊敵人。因為你老西咁遠攻擊佢，要行10幾分鐘先到，敵方會有攻擊提示，亦有時間作出應對，使如增援守城令你死兵。

Q16, 攻城與守城
攻城方會100％直接出現死兵（不能再復活），不會出現重傷兵
守城方會50％直接出現死兵，亦會出現傷兵、重傷兵（可於醫院復活）
所以，不建議單打敵方有增援或駐兵的城池、旗幟、關口、聖所等等。以集結形式攻打出現的死兵數目會較小，集結數愈大死兵數目愈少

Q17, 如果善用寶石？
建議最寶石買到vip6；平時留意驛站會有平價減小60分鐘、3小時，同埋遷城卷（指定遷城、領土）、8小時護盾

Q18. 資源點重生
如發現城池周邊有野人／野人寨，請盡量打左佢地，因為野人、野人案、殘餘資源點會霸住個地下，新既資源點就唔會重生，到時只會附近無資點，要走到舞雷宮咁遠採集。另外，如果巴打們城池太密集都會減少地面可用面積，減少資源點重生。

Q19. 採資
首先請巴打留意部隊負重量，量力而為地採資，盡量採得乾淨d採到0 ，如果唔係個資點就會因為淨低果1千幾百，猶如垃圾啦。一般聖所附近會有較多資源點，亦有效果符文可以加速建造／採資

Q20. 點睇咩位置多資源
好似轉ser咁，縮細地圖（好似係太空望落地球咁），右下角有個圈圈係揀返ser既，左手邊tick資源，深綠色地方就係有較多資源重生，一般都聚集係聖所附近

Q21. 聖地點搵到？
靠斥候亂咁跑先搵到

Q22. 點樣開地圖
善用偵察可以先去到世界盡頭既邊界，搵d低lv城再用斥候察佢，由隻斥候地圖。後期要人手即時控隻斥候跑唔俾返城。

Q23. 升城堡既書仔係邊道有？
參與攻打野人寨。除左有聯盟書之外，野野寨仲有經驗書，可以清一清地面加快資源點重生，得閒就多打野寨啦。

Q24. 劏肥羊（攻打資源多既城池，搶佢資源）
因為攻城部都會有負重量，攻完第一次城後，如負重量已滿，將不能再經採集／攻城獲得更多資源，必須必需先回城。
只需要點擊附近資源點，就可見到部隊陌重剩餘幾多。

主城升級條件

最新game mode (alliance vs alliance)

打法好似aoe咁要控兵帶隊即時打仗

另外有巴打互相格劍

5個月前打大仗 hkl hk4 hk5 3個盟打10個盟

KVK近日情況:

#1026 比 #1032封關 (已確定#1032同#1025聯手)
#1028 同 #1029打足36小時, 一個為封關, 一個為出關

#1030上星期打完一個週末就停左一星期大規模戰爭了, 而家等入關5再行下一步棋

兩大主力港盟

岩岩個POST開錯左係吹水台, 推呢個先岩

KVK地圖最新排名

輕輕一推

大家準備皇庭決戰啦

小妹新手 應該用咩國家好？

美國，西部牛仔

自貼先

有呢個文明？

個個男人都係咁btw 真c入咩盟好？

入PC1

準備二打七

推

推多次

推返呢個先

你個名真係會令人有即刻留言嘅衝動

細力士負皮

有無新朋友仔阿

有1321至1328的港人嗎？

新手無知一問
無課 可以玩到咩程度

幾百萬也可以的

T4 全紫英覺醒

新手諗緊入唔入坑

已入但係無從入手

個tg入唔到？

群link:

連登仔已成為誇服戰勝利者

有冇聯盟收新手？ 三十五萬戰力

hk2

大半年前走左，現在重新回來，700萬戰力
可否加入？

入HKSS

我原本係#1116，可以點轉過黎？

3.4M 應該去邊度？

你大半年前走左既意思係其他SER? 係既話要移民卷, 課金買包就有

你入TG GROUP問下HKSS收唔收

好👌🏻

明白

新手 申請左入hk3 name: 201802281314
Thanks

要等16先可以移民⋯

我同另外2個fd
分別500幾萬 1千5百萬 2千幾萬戰力
巴打仲收唔收人

你好似係群問過 入HKSS先

王國階段已結束
咁係咪姐係遷唔到國？

買移民令或者係K30開隻人

25萬戰力，玩左2日，日日比人打，全部人講英文 有無巴打收我入去farm下先

課左金了...算啦慢慢玩住先遲啲再睇下16之後試下轉過黎

#1321 玩家

少左好多人玩。

歡樂嘅時光過得特別快
五十幾日嘅第一屆 kvk終於去到尾聲
多謝各位共同進退

恭喜K30同hkl成功拎王國同聯盟第一

獎品非常豐富包括花之戀金頭20個

精彩重溫

打最難果個聖城

我地嘅對手竟然攻唔入

我地1 take過攻陷聖城

兩星期前仲比人拋成百幾萬分

今日拋返你百幾萬分

靠一班兄弟姊妹

有無人係1409

k30 好波

仲有冇得入盟呢？岩岩玩冇耐 新手

k30 good job

申左hk2
id 咪發癲啦

#1392 揮手

新手一問 想問下點樣擴大個城？唔夠位起野

被鎖國

升升下就大 跟城市lv升

我剛剛開始玩 容易上手 好多人解答我問題
只係有個叫非人類 佢真係好gay

新手20萬戰力收唔收

申左hk3
ID: 殘波岬

拆晒D樹佢啦無用

入左群未? 申hk2

入左tg未

未呀

入唔到gp

申左hk2 later92

遲左見到依個post
前幾個星期移民左去1300

佢早兩日重置過移民限制, 要轉可以聽日2點前轉, 如果唔係真係無機會喇

申請左hk3
名：黑警後面

好羨慕你地可以dominate個lost kingdom. 我個就好似俾人8國國聯軍咁，幾個ser排斥我地

申左 hk3
黑桃IT狗

申埋hk2

我地都係比人圍，只係1 vs all打贏左

你地夠團結。我個就得1/3人肯去打仗，可能time zone 問題唔會個個都會出席。

細力士仲咁得閒逐個post負皮

想試下玩，但好似好複雜

其實唔難

要教識D人肯去打仗,如果打嬴就有得農得開心D

主要係班R4唔積極叫人去打。有咩都叫班whales 去頂。

新手入左坑一兩日...
依幾日睇巴哈攻略話要壓堡探索地圖
探左一兩日得21%已經有啲想放棄既感覺

唔比遷城點好

其實探索不太重要 如果冇恆心夠用 就好了

好缺礦，可以點做

玩過travian 4年，會唔會易d 上手？

唔同玩法

信用卡

今日開始玩 有冇人hk盟

想問新手依家仲入唔入得會？

唔同see唔可以入HK公會？ 新手

同SER先入得

入群問

tg條link唔work

係

其實你地點分清楚邊d人係間諜？ 未開關一就話要蓋旗跨山谷蓋旗過去，條友又係外國人（我地盟華人）
唔知有咩方法試

同埋依家係咪冇得再入1030個ser 單機好似冇咁好玩 未8lv

想join

入群先

其實玩啲咩

而家新手起步難唔難

入k30新手唔難， 如果入其他sever 比班歐洲佬、中東佬打到傻

k30係1030? 1030邊個國

入去HK 盟喇， 強到不得了。

新手 點搵hk盟

響1388外國人盟好悶
想過黎跟下香港大佬玩
但你地kvk 幾時覺完？

50日後， 不過1030入32強， 被鎖國不能移民， 要在1030重新開一隻角色， 再入1030圍TG gp , 睇下邊個香港盟有位就暫時入去先， 1030國王也是連登仔黎。

有無香港 盟可加入？

有冇人係1409玩 我係1409

1030?

入tg group 先，不定時轉新手盟，而家用緊HKFF

自推

係咪已經無人玩？tg group都取消咗？